[蘋果廣告公司］冰涼草莓雙體驗

今日係旺角見到，google 搵過都唔知佢想賣咩

有無巴打係其他地方見過呢張野？

留名

推

lm

真心定假膠

煙黎

lucky新煙

北角都有

咁佢都好失敗
我google完都係得你呢個post